荔枝角長沙灣廣場對出有連儂牆

返㓚見到，希望放工後仲有